\documentclass[12pt]{beamer}
\usetheme{Warsaw}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[french]{babel}
%\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{amsfonts}
%\usepackage{amssymb}
%\usepackage{graphicx} %pour les images
\author{Picross team}
\title[PICROSS]{SAT Solver : Picross}
\institute[Mathinfoly]{Mathinfoly}
\date{Août 2019} 
%\setbeamercovered{transparent} 
%\setbeamertemplate{navigation symbols}{} 
%\logo{} 
%\institute{} 
%\date{} 
%\subject{} 

\usepackage{temp}
\usepackage{listings} % ou minted, à voir
\usefonttheme[onlymath]{serif}
\usepackage{setspace}

\usepackage{subfigure}

\makeatletter
\setbeamertemplate{theorem begin}
{%
\begin{\inserttheoremblockenv}
{%
\ifx\inserttheoremaddition\@empty\else\ \inserttheoremaddition\fi%
}%
}
\setbeamertemplate{theorem end}{\end{\inserttheoremblockenv}}
\makeatother


\setbeamertemplate{caption}{\raggedright\insertcaption\par}

\begin{document}


% Rien d'autre à faire qu'afficher le titre
\begin{frame}
\titlepage 
\end{frame}




\section[]{Introduction} %justification des choix, fil directeur

\begin{frame}
\frametitle{Introduction}
\framesubtitle{PICROSS FEVER}

\end{frame}


% La table des matières utilise ce que vous donnez aux commandes \section et 
% \subsection tout au long de la présentation.
\begin{frame}
\frametitle{Plan} 
\tableofcontents 
\end{frame}



\end{document}

%https://www.overleaf.com/latex/templates/presentation-beamer-pour-tipe-2019/jnrdxpgkwpbc
%ln contractant également pour x>1

%générer de nouvelles figures, croissances malthusiennes, programme, analyser clairement le résultat d'un programme